唔該大家咪撚再睇金水

條撚樣大事大非喺到fake news ，一段字一張whatsapp圖就當係FC左。

勝在自己個page多人like就日日假消息，佢啲料全部都係抄呢到抄嗰到，全部網民爆料黎。利申已經唔係第一次俾佢呃鳩左

之前已經俾人捉過幾次Fake News

今日太子手足佢又係一句傷者情況暫時ok就完post 見俾人屌冇FC就po左張whatsapp對話圖上黎

咁其他人當然係繼續屌一張圖就FC到啊？咁我都有屌左幾句咁啦

然後我就俾佢del晒留言，仲block左唔俾我留言

拒絕流料 請大家唔好再睇金水

我知你冇義務去做呢啲，但你個page咁多人like可唔可以FC左先唔好呃啲真係緊張手足狀況嘅人

金水你del人cm又block質疑你真假嘅手足
你同中共咩分別啊

有留意過金水係邊個就知唔可信
只係太多人14年無留意，依家改名又出黎搞搞震

解散警隊 刻不容緩
我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

有冇巴絲同我一樣情況

聽日再開啦
利申：有朋友試過俾佢擺上枱

日日見到share金水都煩佢啲po全部流料黎

我都想講好耐呢條友好有問題
我見有fd 都係咁係wtsapp share 佢d 野
希望大家真係睇清楚諗清楚先好share 佢d 野

謝提議 我聽日再開過

睇綠水啦屌

佢一開始連whatsapp圖都無，淨係話傷者情況okay
我留言叫佢無證據唔好出post, 個comment好多人like
跟住佢就del我comment同post左呢張圖出黎
之後我再留佢再del, 而家仲block 9埋我，同del埋好多插佢無fact check 既comment

呢啲咁既維穩手法同共產黨有咩分別？

係。。我都係咁做法嘔心

唔該大家unlike 同唔好再睇啦

今朝太子站有人因跳閘被狗捉入控制室

但無計，總係比較多人唔多上連登睇資料而係睇fb,就會好易接觸到呢個page

同埋好明顯佢對象唔係一般連登仔/後生仔女而果部分人其實仲有少少港豬(唔會上forum睇post)，所以先助長到佢fb 個人流同share 次數

再加上佢地覺得金水係權威人士(kol/佢本身背景)，就好易相信佢page 所講既野
當然佢del 人cm 都係其中一個原因

佢正正就係利用呢啲事黎呃like呃follower

理論上有人信我理撚得佢邊度出
問題係佢有時左膠

質疑佢/唔啱聽既comment 就del+block 人，手法太卑劣，呢個人必須提防

垃圾桶 ， 你比咩佢收咩

條金水人同隻達哥條撚屌台一樣，留言唔岩聽就Bam尻你600秒

推

唔係公民袋啲賤種嚟？